（小巴司機系列）一邊揸車一邊賭馬睇馬報

我真心覺得個小巴司機好勁，突登揸慢部車聽馬，再間唔時睇下放係大脾上面份馬報.
有人中途截車，邊低頭睇馬報邊埋站，埋左站仲人都上埋車都路開車，落埋馬欖先.
燈口位明明綠燈可以繼續行，都要慢慢流過去等轉紅燈，跟手即係又刨份馬報.
上水 58K 司機何xx，真心坐你車怕有交通意外，路好用乘客條命交飛la 唔該！